* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка отменённого заказа - совпадение с макетом (touch).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть отменённый неоплаченный и отменённый оплаченный заказы

* Шаги:
1.	В боковом меню нажать на "Историю заказов"
2.	Выбрать раздел "Отменённые"
3.	Сравнить карточку неоплаченного заказа с макетом
	* Ожидаемый результат: переходим в раздел "Отменённые", где в карточке заказа есть:
		- номер заказа в формате №ХХХ00000 и стрелка >
		- дата заказа (например, 25 сентября 2023)
		- "Сумма заказа" (например, 2.81 ₽) 
		- таб "Отменён"
		- способ доставки (один из):
			- "Доставка", где есть: вид доставки (один из: "Стандартная", "Точно ко времени", "Круглосуточная"), дата и временной интервал доставки
			- "Самовывоз", где есть: дата доставки и адрес пункта самовывоза
		- блок "Список покупок" с карточками купленных товаров, где есть:
			- фото товара
			- наименование товара
			- итоговая цена (например, 2300 ₽)		
			- расчёт: цена за единицу х 1 ед. (например, 23 ₽ х 100 шт.)	
			- ссылка для просмотра всего списка покупок "Ещё № позиция"
		- ссылка "Перейти к заказу >"
		
4.	Сравнить карточку оплаченного заказа с макетом
	* Ожидаемый результат: переходим в раздел "Отменённые", где в карточке заказа есть:
		- номер заказа в формате №ХХХ00000 и стрелка >
		- дата заказа (например, 25 сентября 2023)
		- "Сумма заказа" (например, 2.81 ₽) 
		- таб "Оплачено"
		- таб "Отменён"
		- способ доставки (один из):
			- "Доставка", где есть: вид доставки (один из: "Стандартная", "Точно ко времени", "Круглосуточная"), дата и временной интервал доставки
			- "Самовывоз", где есть: дата доставки и адрес пункта самовывоза
		- блок "Список покупок" с карточками купленных товаров, где есть:
			- фото товара
			- наименование товара
			- итоговая цена (например, 2300 ₽)		
			- расчёт: цена за единицу х 1 ед. (например, 23 ₽ х 100 шт.)	
			- ссылка для просмотра всего списка покупок "Ещё № позиция"
		- ссылка "Перейти к заказу >"
	
* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 25.09.23 | 10:15 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 
| 05.10.23 | 08:00 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 25.09.23 | 10:17 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | 08:00 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 
| 08.10.23 | 08:00 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 
